其實皇馬點解唔買個利雲 梅拿級數既前鋒

講錢又唔係無錢，買到既波衫都係番到

屌你琴晚場波 有個top FW 唔撚炒678？

因為會同c朗爭波入

有賓周馬洗撚買前啊屌你

一場每人入兩粒ok?

梅拿

得賓周馬識拉邊,分波,冇人頂到佢個位

我覺得利雲好啱皇馬踢，佢做配合唔差得過隻馬，射術好一萬倍

入唔入到波唔係一個球員既惟一標準
睇深入少少啦

我講多次, 皇馬入到波既人太多
佢finishing 我唔太在意
而且咁多場big match我係有睇全場
唔覺佢有咩浪費GOLDEN CHANCE
佢唔係最勁既前鋒
但係合適皇馬目前戰術既前鋒

最強之人已在陣中

系

有拉莫斯，馬些路 一隊5個前鋒 仲買

你25 bug9

唔係賓施馬拉開
Asensio邊入到華倫第一球

jer夠未,259

咁其他隊唔使踢啦

梅拿而家咪同賓周馬同級

用賓周馬都衛冕歐聯
點解仲要買?

因為 Benzema > Bendtner > Cristiano > Messi
咁既問題都要問, 好低質

利雲點踢到皇馬， 佢都屌拜仁隊友唔盡力幫佢爭神射，去到咪只可以睇住呀朗入波，點到佢有波踢

因為賓周馬識做人

其實皇馬唔擺前鋒都夠

無頂級射手會甘心活係牙朗陰影之下

點解唔買雲加？

邊有綠葉既前鋒勁得過佢😂